發夢見到最愛既人真係好辛苦

我已經有個一齊左2年女朋友
但係我心中有第二個更鍾意既人
呢兩晚仲夢到佢，係夢入面居然係背住女友去同佢偷食
跟住比女友發現左，更加保護佢而鬧個女友
搞到我呢幾日都成日諗住個女仔

咁點解唔同你愛既女仔一齊？

因為佢一路都有男友，但係佢話佢男友之前呃過佢分左手一排又一齊返，我都想同佢一齊

唉 咁你同你女朋友點啊？

我好明 宜家我兩個都無 要學翻點愛一個人

好仆街 分手啦